左膠就係黃?

左膠真係唔私了人地咪走咯 咪通敵咯
唔比人走咪叫popo咯 popo黎咪拉人咯 幾鬼呀

咯？？